【心事台】我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

呢幾日個世界都好灰 個個都好攰好辛苦
但係一日未成功 一日唔可以放棄

希望大家如果有咩心事 有咩唔開心 可以同身邊嘅人講
如果身邊嘅人唔撐你 我一直企係你身邊撐你

假使可以 全沒隔阻 可以代表我

幫手推
------------------
致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

幫你推啦